德甲再見👋🏼

有緣再會

終於降班鳥

挽留咁多次今次唔挽留了

冇緣啦

響漫長嘅人生入面，總會升返班嘅

燒完野未

完啦，熄左，
而家等緊

提起漢堡就諗起van der Vaart

利物浦隊垃圾都未降你就降

抵撚死呀 放火有撚用咩

控訴球會啫

今季無左Muller真係致命傷

估唔到有生之年可以睇到漢堡降班

反而巴西左閘同酒井喊得仲勁過班德國佬

同意 個WOOD仲要咁撚廢 好心季中好做野啦

爛仔就爛仔啦

Holtby係咪走得

條友仲廢過拿素加

冇左林志堅就搞成咁

聽聞有人贏左成球咪過黎乞食

羸都降？

學下新特蘭/韋根咁向下突破

狼堡都贏

呢隊咁既垃圾 冇心搞就一早死落去啦

下下年番嚟啦，班後生仔值得上番嚟

源三

Ito未完場前都喊緊

btw伊籐今場好落力 唔好留係漢堡啦

班德國佬

漢堡青訓營好強
希望今次係一個清除毒瘤嘅機會

球會無錢

廢到連土豪球迷都唔撚想再比錢你

講真，好彩最尾幾場爭下氣
唔係肯定東南西北看台一齊放火

土豪話想佢出錢佢就要球會控制權

其實靠依家個班垃圾高層不如靠土豪球迷，起碼人地有錢姐叫有返少少理財/生意頭腦，做下黑店賣下幻幻都好

呢隊西波終於降班

簽番林志堅升班

班德國佬撚有出過力咩今季

第一個就諗起Müller

Muller係咪慶祝到重傷果個

係

梅拿一傷成隊波唔識入波咁撚樣

其實唔係賀治比傷得多都無咁差，季尾走勢逆轉都係新帥重用賀治比